［突發］卡頓堡辭職唔撈

Referee Mark Clattenburg has quit the Premier League and is moving to Saudi Arabia.

Clattenburg is one of the world's leading referees and in 2016 he officiated the FA Cup final, Champions League final and Euro 2016 final.

With no Premier League fixtures this weekend, Clattenburg's final top-flight game was Arsenal's 2-0 win over Hull on Saturday.